[日本品質神話] 明星杯麵要回收

[quote]

美國見過有得賣
間唔中會買嚟食

我日本人朋友都話日企要反思

假新聞

食開 sau tao pai fang bian mian

日本讀賣新聞喎
你假膠

五毛就躝開啦

樓主雖然是日本人的名稱,但你的行為是破壞連登仔與日本人的感情

好小事

原材料工場疑似無牌經營
主動回收

我估我係最後嘅日系港女
啲朋友都好韓風
但唔代表日本on9會盲撐
你估我係日版五毛咩

我好鍾意日本文化食品夢想去日本退休生活
但啲重男輕女之類傳統

雪印都衰過幾單

就算有呢啲新聞 包括神戶鋼鐵嗰啲嘢
我都信日本製造多過支那製

除咗侵華
呢樣真係扣哂分 班右翼

崇日撚正辣撒

如果淨係得一個證實有問題既明星杯麵
同一個康師x 杯麵
而我又好肚餓
我都係會食明星杯麵

日本是神聖的
樓豬轉貼假新聞可恥

又係班波台癲狗喺度煩住哂

之但係你真係五毛啵

咪撚戇鳩啦